2017香港小姐6: 爭取曝光機會

繼續跟進各人發展

大家覺唔覺得胡美貽呢張相面型好怪，眼袋又深
好似已經又攰又1殘但又夾硬化行妝頂硬上

又話人先撩者賤
你咪又係咁

No offense
我真心咁認為
我除左果位最捧就係佢，做乜要攻擊他

留名

再講我完全冇屌過佢
你地一見Boanne就當人雞都不如

佢地今日去澳門

自己攞黎

yes

佢地呢排成日客串 出年咪差唔多套套劇都有佢地

仆你個街仲好講
分埋家你都仲要binc
屌你老母

到時咪可以一睹偶像演技
希望唔好又出多件陳凱琳，蔡思貝或者麥明詩

頭先係荔枝角見到sw同nw
原來佢兩個真人靚左好多

Nicole Wu不嬲靚

btw 兩個拍緊咩節目/做緊咩function

如果...

佢地應該真係好friend

Kelly，NW，Suki早就已經自成一圈

唔知呢個po有邊個跟啱揀啱，邊個跟錯揀錯😂

同佢地打左個招呼

影埋相嘛
定佢地唔制

好想搵次同佢地相認 講我係真琴二秀

幾時返香港先

羨慕

冇

好友善爹左兩句咁 唔影啦 目標都唔係佢地

$

祝你早日遇到目標

性感打扮！雷莊𠒇話男友唔Mind

應屆港姐冠軍雷莊𠒇出席於新濠影滙舉行的《TVB Anywhere星級娛樂耀澳門》活動，以白色Deep V連身裙配上后冠的她，透露對今次不用表演感失望，更指爸爸是澳門人，故令身處當地的她感親切：「細個都會成日過嚟探嫲嫲，但今日爸爸有嘢做嚟唔到捧場，原本都想探嫲嫲，不過有嘢做要趕返香港，惟有之後有時間再返嚟。」

談到性感上陣，雷莊𠒇坦言男友不會介意，相反見女友着得靚也感開心，更謂：「我每日都拍片同男友聯絡，問我打扮得靚唔靚，聖誕節就會飛加拿大，同男友一齊過白色聖誕。」

比Katarina個IG story嚇一嚇

嗰男人係邊個

藝人訓練班

頂

Kelly開工加油

琴日

我上次去教大畢業禮仲以為可以見到金美黎

正

有緣就會見到

Suki繼續開工

我同金美黎應該幾有緣

你約佢啫

仲未有update

挑你又知

你是我們的希望

其實聽你每個留言暗示嘅野就知你唔簡單啦……應該同今屆嗰班玩得好埋啦

佢甚少用社交網站

其實我以為你知我真身係邊個

我就算知都唔會表露出嚟，同事同學朋友都係，能夠做到你做嘅野嘅人，你估有好多個咩

估唔到會同我地一齊up

可能佢根本唔想要fans

想總結下佢地拍左但未出既節目/劇：

何依婷 Regina:
梁雯蔚 Sandy: 再創世紀(伴娘), ?(學生)
黃瑋琦 Emily:
雷莊𠒇 Juliette:
邱晴 Mandy:
黃凱琪 Suki: 堅離地愛堅離地(office)
伍樂怡 Kelly: 再創世紀(伴娘), 堅離地愛堅離地(?)
張寶欣 Boanne:
胡美貽 Nicole Wu: 再創世紀(伴娘)

佢地IG story應該post過唔少 但我已經唔記得

nicole都有份堅離地

拍左但未出既節目/劇：

何依婷 Regina:
梁雯蔚 Sandy: 再創世紀(伴娘), ?(學生)
黃瑋琦 Emily:
雷莊𠒇 Juliette:
邱晴 Mandy: 堅離地愛堅離地(?)
黃凱琪 Suki: 堅離地愛堅離地(office)
伍樂怡 Kelly: 再創世紀(伴娘), 堅離地愛堅離地(?)
張寶欣 Boanne:
胡美貽 Nicole Wu: 再創世紀(伴娘), 堅離地愛堅離地(?)

呢個真心整到好好睇 即係最近有咩動向都可以方便睇到

bo閪呢個似啲非官方fanpage乜鳩都要貼一餐博個星會like果種
完全唔似一個fansclub ig

唔知Boanne有冇like過佢地啲post

都有啲

評論下咋

我發現張活動相係冇like

係喎

呢個女人真有趣

連fans都唔理 真係幾有趣

流暢過平時講嘢咪又係la...lag...lag機咁

真係笑到有腹肌

唓，佢又有錢又有家姐，真係冇乜必要睬D fans

有冇人可以講多啲大陸妹啲野？

對乜撚號入座 指名道姓講咁制
發表下意見評論下係咪都有問題
垃圾我係咪要驚啊

好想睇大陸妹笑鳩Peter仔

護主狗 人地un得你相會有幾鍾意你啊

根本呢個fc係假嘅

fc有分真假？

咪係

耶人Matthew lau又恐嚇要強姦人地母親

btw 冇咩人理Sandy嘅
雖然佢唔起眼但佢演出經驗較多

睇到呢句笑咗好耐

好慘

等一個人party

大家姐

有冇人有玩開

好空虛

我

係咪咩贏左會稱winner做食雞果個

係隔離po見到
耶人Matthew Lau=雞絲癲神=滴螺絲

記錯，原來個張寶欣支持者耶人Matthew Lau=雞絲癲神=滴螺絲在iOS版#13樓又恐嚇要強姦人地母親

靚抽

Fuck off

Yes

為咗支持張寶欣，身為耶人要恐嚇強姦別人母親
真係折墮

去澳洲讀書就係學識英文粗口

Kelly 原來頭先 ig live 踩單車

張寶欣支持者爛口耶人Matthew Lau =雞絲癲神=滴螺絲

拍劇

又miss左

我都冇睇

隔離post突然咁活躍

跟住 bbc 又 live

又miss埋

有黑心膠跳左出黎

爛口耶人喺隔離又對婦女動淫念

頭先大陸妹直播臨尾同個朋友一齊笑鳩Peter仔

ig?想睇返

我都想

佢ig有直播過 一陣睇返先

肥肥白白

Mandy同佢個friend

佢個fd果下嗝！！！

做咩

呢個巴打講得唔錯

like you and love you

屌你

Kelly 又有得玩 big big channel 節目

咩節目

啱啱番睇佢個 live 講, d 人話係 "一個鐘去邊度"

之前鐘君揚已經玩過, 比 20蚊佢由旺角去香港仔, 限時, 只可以經 bbc 問路問資料, 唔準用導航/其他嘢, 跟著再有 d 小任務. 大約咁玩法.

知唔知幾時玩

前一日bbc自然會講

如果Kelly黎大埔

包青天都有份
今次係勁撚過陳凱琳個屆，咁多套劇有得客串
上年個d蝕曬水

上年點會蝕
上年呢個時間先開班 一上完即刻做

上年淨係蘇韻姿同學是學非個堆已經贏左

蘇韻姿大學讀drama
2016最有條件紅果個係佢

而且副修音樂
戲唔紅可以去星夢唱歌

拍戲幾好
唱歌就...

去星夢等於做

起碼有鏡頭位啦

HGT

出發這新的一天 不需眷戀那些年~~~

最後好似冇出full version

其實都依家, 都唔知個廣告買咩嘢

但句歌詞就永遠都記得

係一個product咁樣，去左新城市擺過下攤位咁。。

馮劉蘇邊個紅無所謂
張寶兒咪撚紅過佢地就得

識背

宜家知名度肯定佢最高

馮盈盈真性情，劉穎鏇少女風，蘇韻姿實力派
點都好過條靠戀情出名既臭閪啦，咩selling point都無

牙Ben幾時先會認清呢條臭閪既真面目

應該係星期五
佢琴日嘅 live 話 "聽日"，但佢以為琴日係 "星期四"。

唔知幾時有女配女主視后

Nicole好撚靚

咩叫又

你地屌個妹者
做咩拉家姐落水
定係你地根本由頭到尾都唔鍾意家姐，跟住個妹選成點都照屌7佢

客串乜戲著古裝

目測包青天

其實本身覺得佢地ok 但留意多左就放棄

講真，如果唔係袁偉豪，張寶兒兩姊妹根本WFC

有機心先去溝袁偉豪
好多CCTVB男藝員係playboy,樣靚又主動自然會食
由一開始係咁否認到前一排先公開就知

臨選之前爆出黎助攻

btw 我純粹問問，你地要屌家姐我冇意思，我由頭到尾都只迷妹妹

先不論是咪有機心想上位，寶兒前度Jonathan都好慘
條女未選港姐前穩定交往左8年，點知寶兒一由港姐入左大台成名之後即刻唔要佢

有冇試過以為自己嗰個做電視，點知之後做電影？

金美黎其實可以做音樂
手琴唔錯

大陸妹個幾份野唔通係peter送

可惜決賽太緊張

馬太福音 5:28說，「凡看見婦女就動淫念的，這人心裡已經與他犯姦淫了。」

邊撚個大陸妹？

你仆街死啦 邊到講過佢係大陸妹

咁係邊位

btw 使閪咁大反應咩
唔通你係佢嘅fans?

啱啱先想回應話做咩你個爛口耶人今次咁好脾氣
轉頭又見你爆粗

訓練班果個 erica 拍咗集開心速遞
唔知 NSK 會唔會拍開心速遞

可能會

做甚麼角色？

邊個

NSK邊個

佢係 bbc live 話做發姣角色

erica

上面古裝相, 中間果個

拍開心速遞, 應該係最快出街嘅劇

問你就講啦 無啦啦叫人大陸妹你係咪抵屌先癲雞欣番

唔覺意搵到erica ig

呢度真係叫佢大陸妹

真係好入腦 係防蚊個啲嘢

已經唔係決賽既事 大家懂的

真係幾靚

一直有留意開佢自訓練班開始
幾pure幾true

佢係fandango

當我無講過

當我有講過

睇完佢 BBC live

可惜我唔得閒睇

我都番工
睇重播算

幾條友圍爐叫就係 咁我都識叫其他係豬閪

咁大反應做咩 冷靜屌屌

人地sell戀情仲多function過三甲

多謝袁偉豪啦

係 上年睇港姐一直覺得三甲會係馮劉張
依家覺得好彩張無入

exactly, 之後又話係專注事業先 轉個頭

佢真係不斷有job

成日拎出嚟講

無袁偉豪真係什麼都不是
鄧16三甲唔抵

行山都live

呢個真

究竟Boanne有冇新聞係冇出現過家姐個名？

有嘅

nk update 家姐生日
個蛋糕

peter仔又去tvb擒大陸妹 啲零食真係佢送 求大陸妹心裡陰影面積

極懷疑大陸妹係突登po時間等傻仔去

我啱啱先喺嗰度留下

屌點知Nicole 係度

反而第三一直都覺得會係代蓮

佢自己發癲都冇計

咩黎黑人問號

代蓮算9數啦，泳裝環節聲大大高8度成個潑婦咁

我覺得袁偉豪幫左佢唔少

衰極都好撚過隻靠姊幹既垃圾

睇下今年邊個最快爆同男藝員

可能係張寶欣
個樣夠晒乖同純，而且又暫時冇傳有男朋友

古裝 Suki

Sukibb

又串演包青天

Nicole, Suki, Sandy, Mandy 都著過古裝,
等睇 Kelly

貼埋 Sandy 古裝

係件港男on99

死..呢張睇落有啲似果個波大樣醜陳偉琪

問答part親港男都冇好結果

Sandy 好好多,
陳偉琪 個樣好怪

點知下個係莊兜/Boanne

邊條友搞架

由個公仔到字體都感覺到柒味好濃

你真係成日都話其他人個字體，有邊啲係你覺得好？

兜有男友

睇錯以為講緊男友

靚果啲咪會覺得靚囉,kelly果啲咪ok,對事唔對人啊

Boanne果個畫到藝術作品咁你都會屌97嫁啦仆街

呢個算有心機啦

咁事實張寶欣嗰個柒到仆街啊麻

我意思話畫得幾靚都會屌

咁你都要畫靚到先得架
如果佢隻字體同設計係正我咪人照屌，個logo無意見囉

Kelly玩緊喇

美貽

佢要去邊度

旺角去南生圍

Kelly 完全唔識計數
臨尾的士果段, 同的士佬吹水好笑

bbc有冇得download落黎睇

Lm

屌，早知係元朗啦

原來佢係小炎

好似AOA Heart Attack套衫

邱晴如果喺韓國有啲造型師為佢度身設計又真係有少少女團味既

其實覺得佢有少少似AOA Chanmi

圖，以前見過但唔太記得

nicole

Peter仔開心死

日期： 17/12/2017
活動： 六福珠寶賽馬日
嘉賓： 林峯、岑麗香、雷莊兒、何依婷、
黃瑋琦、張寶欣、伍樂怡、邱晴、
莊思敏、莊思明、葉蘊儀、周美欣、
陳倩揚、梁嘉琪、顏子菲、陳爽、
何傲兒、雨僑、徐佳琦、王嘉恩、
何傲芝。
時間： 12:45 - 18:00
地點： 沙田馬場

要等邊洗係會員席

蘇韻姿

Judy Jessica

肥東果個唔駛揀啦嘛

馮盈盈

張相就咁睇兜明顯靚嗰張西欣

唔知個節目係玩咩

fyy

寶欣近睇定遠睇又好，好似越睇越醜

兩個club都咁閪樣

有冇人入馬場睇馬

水印加唯一認可咩事

Suki真係越睇越靚

品味好特別

直播？邊度

驚左你班人帶佢上嚟掛

簡兒老公去唔去馬場
屋企睇馬睇到好悶

咁真係越睇越靚吖嘛

Bbc

尋晚睇返15年港姐節錄，果時都仲叫搞得幾有規模，兩年之後已經hea得咁緊要

睇九幾年個啲算啦

唔去啦

最hea係今年

以後都係
要宣傳bbc

lukfook fb live 鬆郁矇 睇唔到
~08:00

Suki真心靚咗唔係講笑
越來越鍾意佢

今年個製作比果D老producer屌到一文不值

兜醜得黎行出黎係有一股王者風範
但寶閪就柒下柒下

咁今年係抵屌，有得搏咀咩

sad but true
兜兜幾有台型 雖然真係勁柒
張寶欣依type tvb大撚把 仲要唔夠人靚

依個look真係好有古代少女味

佢頭髮真係唔可以梳後紮住
一梳後紮個look打7折

今年決賽無一part 係值得讚,

反而佢 big big channel, 台北果輪,
夜晚攪 D 問答環節, girls talk, 跟著班港姐自己又不斷開 live
呢陣係最好睇.

所以hea就係hea,唔好賴晒bbc
就算宣傳都可以做得好，如果佢係good show仲宣傳得好啦

sandy

再親我好媽

邱晴

最尾無出名

兩個都無出？

老臨

第一次認同你

Yes 我見到

路邊社消息 Suki個fanspage將會重新投入運作

應屆香港小姐冠軍兼最上鏡小姐雷莊𠒇、亞軍何依婷、季軍黃瑋琦、香港小姐佳麗張寶欣、伍樂怡及邱晴於馬會廂房門外留影。

nk 有相啦

點算,nk個黑白間條fd仲索過佢

問 nk 拎佢 ig

夠鐘驗眼

Suki有種姐姐既風格
睇完今日個live突然鍾意左佢好多

我之前都係睇完live就覺得佢好正

果個係佢家姐

無睇到

佢用erica bbc直播
話自己嗰個未開到

係撚家姐，你都夠鐘驗眼

佢本來就係10強年紀最大果個

衝出黎 睇返上個ig po家姐咩樣啦

會唔會條柒頭就係睇撚錯上個post
都係黑白間

啱啱東張, 影一影

柒到

Boanne

不錯不錯🤤🤤🤤

好撚好笑

點解條片會去撚左度

迷我胡吧

我迷我部專屬跑車得了

啱啱 erica live 有 NW

有睇 放工再開 諗緊睇唔睇

Dan Dan有無bigbigchannel

決定瞓覺先

咩事

收工冇咗Nicole

金舖店員喪𥄫港姐伍樂怡 白背心上圍激凸真誘人

大家仲記唔記得呢位靚女係邊個呢？2017年港姐大熱倒灶嘅Kelly伍樂怡呀。雖然港姐競選3甲不入，但獲得「Big Big Channel最誘惑TVB Body獎」真係實至名歸，唔係嘅話啲男店員又點會𥄫到佢實呀。

Kelly因為貌似李若彤而被視為港姐冠軍大熱。雖然最後后冠屬於雷莊𠒇，自己更加三甲不入，但就得到廣大網民力捧為「民選港姐」。網民更推測大台故意要Kelly喺比賽之中，表演掌握得無咁好嘅古箏，目的係想Kelly表現差而失獎。網民亦懷疑大台同雷莊𠒇身邊人內定冠軍。無計，一台獨大吸佢唔漲。

Anyway，早排見到Kelly同男朋友陪伴兩位長輩行街，白背心嘅佢上圍突出夠吸睛，下半身雖然唔係短打晒美腿，但窄腳牛仔褲一樣突顯到線條。之後一行四人入金舖購物，有位咁高質嘅「民選港姐」進出舖頭，難怪啲男店員特別好笑容啦。即使最後無幫襯都無所謂，難得有靚女出現，為苦悶工作增添一點色彩，真係要𥄫多兩眼至得！

Kelly 啱啱 BBC live 完 , 又去食甜品

6點幾食甜品

有咩問題

張寶欣啲支持者諗野係怪啲

兜兜ig托腮

“李”寶欣有2個fans

中上左下

Peter仔轉去Nicole

你橙了

真轉會定純粹po story seen咋？

睇傻仔渣

可能Mandy笑緊NW

原來一集出一個 唔知玩咩

等陣搞搞吓鍾意左Nicole就仆街

你們一齊愛胡囉

至撚憎偽毒

強制佢歎小pussy啦

王卓棋好d

Fyy係爽直 活潑 多啲喎

坤同 jessica

炒作黎

又untag活動相
反而偷我哋po嗰張就冇un

兩個都好撚好笑

第二張好笑啲，整呢啲九格相好心就儲好post先出帖啦，依家戇鳩到整亂晒

兩個係咪要鬥好笑

係咁我寶欣我寶欣，其他人叫張寶欣做李（你）寶欣算

岩呀

上面果個3格相

第一個就為po而po

睇琴日BBC 啲片，nicole Suki 呢幾日拍兄弟似係做 ring girl

Nicole 係suki仲係堅離地

佢地真係客串王

正常

啱啱喺銅鑼灣撞到伍樂怡
（打緊呢段字嘅時候佢又係我前面行過）

不停喺SOGO外邊兜圈唔知做乜

等人囉

冇化妝但靚得好緊要

Nicole

好失望囉
andrea

好想見吓佢真人

新一屆中華小姐一d聲氣都無
唔通推遲左

無事發生唔好誤會

個訪問？

睇返件衫真係kelly

你同佢地真係好有緣

我都覺
啱啱醒起 有日喺新城市撞到emily

搭電梯上去見到後邊有個女人熟口熟面 望多兩望就係佢 不過冇近影到

有緣到黐線
你偶遇過幾多個？

5個

全部都偶遇過

祝大家平安夜快樂

好羨慕你地呀

平安夜快樂

nk..

NK live緊

在看

屌問我平安夜有咩做，真係dead air
唔通話我睇安樂蝸咩

佢其實最後明唔明咩係👦🔫既俄羅斯輪盤

開心？

嗯嗯

好耐冇見

唉本身有諗過寫聖誕卡，不過考慮到佢依家咁樣情況都唔會收到就算數了

我唔記得左咁咩掣先可以移走留言果欄野搞到cap唔到圖

有 Sandy

btw 四個都正過馬子妮
其實都好難差過

第二個唔多得

佢冇預告開live我地都出現到 都知係

真人幾好傾好nice

實有辦法既

係都改生日卡，聽日都廿五啦

屌咁快Del左

未save返

NK個live？

嗯

唔係仲有咩

多謝nk

係咁見到張寶欣個垃圾蕃入去留言

Who)

係度話我地反9張寶欣個耶人

Suki生日快樂

SNK

又miss左live

今日三次 live 都 miss 晒

我衰到以為得兩次

出年華姐有幾個地區既冠軍都唔玩派左亞軍黎
tvb係醒水既就轉Regina啦

溫哥華同多倫多都係香港出世
唔知仲識唔識講廣東話
好耐未試過有講到純粵語了

多倫多廣東話好過溫哥華
多倫多望落順眼啲
溫哥華有啲似西女人

好似Sandy

係

真係似

跟住Regina話唔玩

你真係屆屆港姐華姐都會搵到意中人

有冇link

有啲似張韵甯

啱啱 erica ig live 有 mandy 兩個一齊 live

佢影親都係三色台 唔似講佢

erica應該小心多啲喎
著名痴漢simon 又成日同佢一齊拍劇 又成日留言比佢

咁多痴漢

影帝黎架人地

佢個星味fb

呢個係咩團體

貝貝靚到沒道理

盈盈

個團體唔知有冇名

guy

我愛馮盈盈

越黎越靚

大嬸一名

人工過左$40先算啦

你都on9

【到此一遊MV】---- 馮盈盈、黃心穎、蔡思貝、張寶兒、邵珮詩

馮盈盈真係屌打

蔡思貝馮盈盈屌打喎...

個MV TVB黎講都算認真

拍得住啲泡菜星

Seesee tvb一向都高質

好撚型 型格路線岩佢好多 之前睇reebok廣告已經覺得

好撚正 屌打所有人

係咁loop馮盈盈個段

成個MV最大亮點根本係佢

個feel變返愛回家欣欣

好格格不入咁

真心張寶兒好過佢

我都係咁話 公道講邵珮詩個妝勁差 而且最重違和感
根本女人味唔起亦型唔起

其實佢今次個look唔差

補返官方MV link

認同 幾正真心

一向都覺得佢靚
利申當年投佢

佢一開聲 就算background 疑似有電音效果我依然聽到佢把姣雞仔聲

貝貝最韓風
張寶兒邵佩詩不知所謂
黃心穎
fyy

拍MV個idea TVB黎講係幾有趣

是其是非其非
張寶兒真心做到嗰種型格

換走pussy應該好啲

但同蔡馮比差太遠

佢個定位應該唔係型係想有個可愛，但唔撚係佢囉屌佢老味
睇個mv有佢個part即刻反白眼唔睇

同意
佢夠cool

呢兩個真係屌打晒 呢幾個入邊要比真係冇

比個mv老母睇話張寶兒靚，乜野垃圾口味黎

隔離唔知可以儲幾多負評

負皮咩心態
希望都係比小pussy

係唱得難聽 tune得太勁

邵珮詩
睇開心速遞我頂唔順佢把雞聲

從不覺得蔡思貝醜

你識欣賞貝貝咁有品味但竟然又會好張寶欣

馮好撚正呀

貝貝

頭先 erica live 有 Suki
佢吔拍緊 萬千星輝頒奬禮前哨戰 做啦啦隊

之前 Sandy, Mandy 著啦啦隊衫, 照計應該都係拍呢套

個個係兄弟打拳嘅啦啦隊（好似係）

呢個

佢哋之前出席過 頒奬禮同公公出埠記者會, 著啦啦隊衫
但又無係記者會上現身.

呢套衫同今日 Suki 果套一樣

利穎怡 ig 有 suki

三日兩夜

無聊睇返前幾年啲港姐 個陣真係無論場地 環節 拍攝都好過今年好多 同埋會將啲是非傳聞搬上台問
今年仲要倒退到連票都冇得投

見到宜家啲藝員以前選港姐 感覺幾神奇

唔單只港姐，以前cctvb好多大show(e.g.勁歌總選同台慶)都好睇過今年

呢幾年 D 大 show 都差咗好多
港姐, 台慶, 跟著東華, 全部都好差
無 gimmick , 無創意, 無氣氛.

睇到好多揸鏡角度同節奏同大陸個D差唔多

客觀講句，今年連拍攝角度都差過大陸 ，直頭慘不忍睹

轉cam位
影住頸下面慢慢zoom上去，以前好似無乜呢個動作
好撚7

愛回家Jenny選個陣玩度心跳好好笑

點解咁多女鐘意呢個波
以為呃細路嘢，但好多女都買

係咪爆過炸... 好危險

話易燃

大陸爆過
係得今年聖誕開始先多人拎住

但我見賣果D 人, 係用普通手泵去泵

頂 喺鰂魚涌行街撞到Peter仔

我都係附近行街喎

使唔使咁撚有緣

有緣都係朋友

佢擺明唔係我朋友囉

Sandy

摩擦力

一時認唔出

睇完都唔知邊個係

ff果度有個片入面

我係睇 sandy ig 先知今晚有佢
係電視裏面紅衫係 sandy

頂tb(訓練班既)都有埋對白 佢冇

三個同學得一個見樣
不過計落 Sandy 好似算多嘢拍 (or 多嘢播出街)

感覺佢係暫時最多

nicole kam 生日快樂

上youtube見到

[香港小姐檔案] 張寶欣當面踩森美司儀係賤人?! - 2017香港小姐競選Big Big Channel最受歡迎佳麗

仲有呢段

[港姐Twins] 張寶欣勇奪Big Big Channel獎項 頒獎嘉賓竟然係親家姐 - 香港小姐檔案

7:21佢隻腳做咩啊

一早知自己拎，好心急想拎獎

今日nk生日 我唔想再講

NK生日快樂

生日快樂啊

NW

nk 唔出post無得講生日快樂

Mandy真係好高 最近鏡個八婆都唔夠佢高

新ac冇follow到nicolebbc
掛住睇香港隊唔記得睇BBC

舊個個封左？

俾人投訴到封左

得罪張氏fans？

可能係

erica live now 有 nw

睇緊

見到kfccoffee留言俾Nicole wu

妖 又見鳩笑張氏 越睇越憎佢

Suki, Sandy, Mandy 下星期六

聽日張氏有live

冇興趣睇

其實幾悶下

頒奬禮 前哨戰 星期六 9:30

係
但 Nicole 打牌應該唔差
同埋聽到 nicole 唱咗兩句歌

Nicole唱歌幾好聽
開頭以為會唱歌 點知咁鬼悶

下星期有排cap圖

洗版屌7佢地

Coffee你個提示
笑鬼死我

一齊提佢，多人講就信

做乜事？

佢去錯咗喎, 天台果個係啓德郵輪碼頭公園

跑道盡頭地面果個先係 啓德跑道公園

兩個唔同地方嚟

錯都話岩架啦
cctvb老細都要擦9佢地鞋

為左睇comment 決定起身睇返重播

係郵輪碼頭，張寶兒行先搭扶手電梯上去到頂平台 (即係啓德郵輪碼頭公園)，但就見到一個 "啓德跑道公園" (佢哋應該去嘅目的地) 向下相反方向嘅指示牌。

跟著 張寶兒 講咗句 "點解佢指番去下面架 佢指番去下面喎"。

而張寶欣聽到後亦望咗個指示牌停咗一下，跟著就當無事發生照行出去平台，之後就完成任務。

兩姐妹明知去錯目的地，當無事發生，跟著就 "完成" 任務。
兩姐妹

西欣果然勁，有野扮無野

同攞造馬獎一樣

nicole 影得 靚過 kelly

邊度有得睇

若果想睇佢地兩個, 張 gif 已經齊晒
留意下廣告時段

國際中華小姐跪求上年最靚嗰個返嚟香港

一開頭好好笑

見到coffee叫佢去尖沙咀果下真係笑咗

係邊個個live？

張寶兒

點會唔返
記招同頒獎都會蒲頭啦

余思霆做乜9

今年唔知派邊個選？

講明雷莊兜

馬拉冠軍如果唔退出應該又係馬拉拎
依家派亞軍就

去尖沙咀天星碼頭 笑死

陳玉俄

新蒲崗行過去

旺角去郵輪碼頭咁易, 根本唔駛問

上次 Kelly 果個旺角去南生圍,
西鐵到元朗車程都要 7個字, 真係有 D 挑戰.

點解可以咁厚面皮 張寶兒不斷講‘點解佢指返去下面’都可以面不改容當聽唔到

如果比佢上到位嘅，會唔會一入廠就阿姐姿態

無賴咪呢啲囉

國際中華小姐記者會,
啱啱訪問 Regina 話嚟緊有主持做

正路

伍樂怡可以去拍校園劇lu

癲神你唔好咁戇鳩啦

屌你老母我留言關你閪事咩
都話金美黎蕃霸道嫁啦

今年d女正常番

孖住去買衫 雷莊𠒇同落選李清心最老友

上年香港小姐冠軍雷莊𠒇在聖誕節的時候，專程飛返多倫多探男朋友兼一解思鄉之情，自己一個女仔來香港闖蕩不容易，好彩選美個時識落不少戰友，留在香港的日子起碼不會太苦悶。

同雷莊𠒇最好朋友的不是亞軍、季軍，而是落選的李清心，參選完之後她們兩個仍約出來行街，其實選美比賽入面，都可以有好true好pure的友誼。在參選的時候，雷莊𠒇同李清心成日站在一起，或者就是這樣企得埋點，感情都close一點。
最近天氣凍當然要買些東西打底，如此貼身的東西，兩個女仔孖住去買兼交換下心得。

【送頸巾打氣係咩玩法？】男友睇電視觀戰打氣 雷莊兒抱初心選華姐

「2018國際中華小姐競選」將於下月3日舉行，將代表香港參賽嘅港姐冠軍雷莊𠒇今日出席記招，佢更獲同屆港姐何依婷、黃瑋琦、張寶欣，及去年華姐冠軍余思霆等到場打氣，一眾姊妹送上頸巾同蜜糖等禮物。

一班姊妹送為佢禮打氣，但送頸巾同沐浴露…真係好新穎。

雷莊𠒇被問到怕唔怕自己個樣會再備受批評，佢直言話唔會有太大壓力，而自己嘅心態亦會好似當初參選港姐一樣。雷莊𠒇又透露已開始秘密苦練才藝表演，希望到時可以俾到驚喜大家。至於佢男友就身在加拿大，當日只會一早起身睇電視，越洋撐女友。

而余思霆就話自己會分享啲選美心得俾雷莊𠒇，最重要係自然，即將卸任嘅余思霆話今後都會留嚟演藝圈發展，仲話自己啲廣東話已經進步咗好多。

覺得佢污糟

屌余思霆仲醜過兜兜

真係畸型架喎

係 唔知點解覺得唔順眼

真人仲可以，但影出黎嘅相，佢真係唔掂

真人真係唔錯 仲幾好人 不過相睇就好大陣整容feel

打錯表情？

柒曬

Kelly話好快有三日兩夜睇

似做完依家個 健康 節目就做，不過咁多集，佢啱啱拍完似排後d。

三日兩夜真係搬去81

到時瘋狂cap圖

佢頭先都話應該係兩集

人唔笑狗都吠

網民有話兒:

TICXXA NXZA：寶兒同寶欣兩個都好靚。

QIOXXEBCXX MMXX：真係睇到一額汗，驚驚哋。

MANXXIO CHXX：寶欣簡直係人肉百科全書，好勁！

JAMXXIXX OPX：美貌與智慧並重嘅港姐呀！

呢個poD留言就最中肯 夠膽就用啦

白粉報不嬲都唱好CCTVB，所以一面倒讚張氏姊妹，一啲都唔出奇

叫返Suki?

nk You are so hot

d 訓練班好似輪住入開心速遞拍咁，唔知會唔會 有Nicole Kelly

nicole有啊

237集

係佢既榮幸，可以參與安邦線

237 erica 都有份

今晚 930 睇做啦啦隊

有 sandy, suki, mandy, kelly

有 sandy, mandy, suki, kelly

你好忙喎

支持所有港姐佳麗除咗
支持所有藝訓班同學除咗

13少去咗邊

頂回錯

呢個淨係睇佢吓同精神上支持

對

諗緊你講乜撚

新動向

think big

佢啊 做細路就差唔多

連Kelly都有份？

捧kelly

think big捧到人
希望佢都係做一陣既啫，係捧佢點會擺喺果邊，就算係張寶兒都只係客串一個環節唔會係全職think big啦

think big捧撚到人咩
不過長期有job,都吸到有細路嘅觀眾

如果兩個入,一定踢人走
走得嘅多數有其他野搵佢做

係咪踢單呢，佢去左安樂蝸

Kelly生日快樂

我見到你地就係
你地留連登打飛機啦on9仔

你又係打飛機
CCTVB長期科水比東方

收皮啦死耶撚無啦啦死出嚟發癲
你件垃圾星去錯地方扮完成任務 邊撚到聰明啊屌你老母

話人打飛機你班垃圾fans打飛機程度同其他人比直頭有過之而無不及啦
成日話件垃圾拎住個做假獎好撚威咁 人哋質疑你個奬又話唔關你地事 轉個頭又拎出嚟打飛機

頭先行行下街撞到圖一中間個個

張寶閪啲人除左衝出黎柒仲叻啲咩

屌那星明明我哋笑緊篇新聞D用詞 又無啦啦沖出嚟

你睇唔到佢智慧所在者
明嘅盲反嘅水平人地做乜都唔順眼嫁啦
再篤下你眼鼻先

行錯路當行啱係好有智慧喎

惱羞成怒

恭喜發財

和平友愛

高貴大方

其實我想講好耐
東方依個網民有話兒果Ｄ網民留言好多都係佢地自己作。
之前有段片東方又係擺左Ｄ網民留言出黎，睇佢ＸＸ位就係ＦＢ名黎，但係TVB下面又唔見有果個留言，其他ＰＡＧＥ更加無轉載過條片。

估唔到佢除咗BBC個獎都係做假之外，連白粉報報導啲CM都要做假 ，真係人唔笑...

咁依單野比較關白粉事既
因為唔止今次係咁，講其他藝人果時都係咁，得一兩個留言係真係搵到出黎，其他全部記者作，不過果啲係作到有正有反。

同意 唔覺得做think big會紅
睇過下小廚神 覺得Linna ok

Kelly有份做嘅《三日兩夜》，應該下個禮拜六播

唔係咁得人驚掛
佢都要入

可能一齊做嘉賓？應該唔會一野入三個

都話咗會即刻播㗎啦

做嘉賓就follow都幾唔得閒
換曬人咪一野入三個
依家三條女都係換之前三個

係咪有dandan

我仲等緊Linna做譚育英

好似冇

以為第一張前面左係
利申：唔知佢地咩樣

Judy

下個禮拜睇Kelly

linna上次轉人留得底
應該繼續留底，係新三個先可能會換

屌你老母嚇撚死
仲要key返余屍停個奪冠look出黎

睇到好尷尬

Kelly Suki

冇睇 個feel好無聊

kelly happy birthday

自己整蛋糕比自己

聽朝百萬行, 冠亞季應該會去

出左名單啦
四個都去

2016一個都冇？

我屋企有人去 唔知會唔會見到佢地

16得張寶兒 魏韵芝去

又係張氏打孖

仲有陳睿雯 睇漏眼

我想問 16季軍去左邊

佢完全失踪

胡美貽扁咀

係明珠台做港生活港享受

好打耳

咁其實咪得閒出黎囉？

兜兜心諗：寧願搵10強都入唔到嘅Nicole Wu都唔理我

佢地呢個sad豬表情既潛台詞：選華姐既機會明明可能屬於我，點解偏偏要係兜兜呀

原來係Nicole 同mandy

素顏定化妝
有冇睬你

吹左幾句水

好人定串咀的

雖然唔排除佢串都會扮nice

關你閪事

某集開心速遞

真係傻閪黎無端端搭嗲

唔好搞Kelly

屌你老母野都唔比講
惡撚到

佢最想搵應該a2a

所以佢係蕃界消失左半年

下集愛回家有NW
有對白

安仔你個名好得意

你有冇女朋友架

日期： 18/1/2018
活動： 《3日2夜》記者會
嘉賓： 歐陽巧瑩、陳雅思、阮兒、陳詩欣、
伍樂怡、鄧以婷、潘梓鋒、鄭衍峰、
區永權。
時間： 13:00
地點： 觀塘偉業街181號盈達商業大廈9樓B室Best Fantasy

有冇人錄個段

盤絲洞女子大學

呢集應該訓練班係開心速遞中最多戲
之前 sandy, 仲有 D 仔都係出得一兩個鏡頭, 得一兩句

from Erica ig

真係咁興咩

得愛回家興

今日Mandy Regina好似同Thinkbig個Linna一齊開工

直頭係啦

至於伍樂怡、陳詩欣與鄧以婷在節目中則前往體驗郵輪假期，伍樂怡透露在節目中會穿一件頭泳裝，問到穿得那麼保守，是否受「限奶令」限制？她說：「公司又冇咁講，自己第一次拍嘢都係跟番公司指示去做，不過如果節目需要，着三點式都OK。」

Kelly最靚

16季軍個樣真係唔同左
定係我認錯人

胡美貽

你無認錯，真係陳雅思嚟

啱啱三日兩夜新宣傳片, 星期六郵輪呢集

Kelly

聽講著巴塞波衫搵莊兜影相會被西面

就派你去測試下

娛樂台宣傳片

Judy好打耳

睇宣傳片都覺得好睇, 四個應該好癲

[url] [/url]

又秒速untag

鍠confirmed

不過睇睇自己最鍾意嘅港姐係咩
我果位係愛哭的空氣
屈生果位好似係上帝派來的白痴
伍樂怡係上帝派來的公主
胡美貽係幼稚的工讀生
邱晴係迷人的公主
何依婷係聰明的女神

無腦的神經病 好襯佢呀頂

又會咁好彩

之前 Kelly 開 IG Live, 又飛去做嘢?

佢唔係囉 人地12月生日嫁，炒車啦7頭
不過馮盈盈matched

Nicole Wu跳愛的手勢舞

匡智學校都唔信呢d

屌你老母 又係你自己講最鍾意既港姐
我咪就係講撚緊馮盈盈囉 衝出黎做乜柒

痴女盈

i see

Kelly

我都覺

其實佢唔係靚得黎，企出黎真係有氣場有款，可能本身做演員真係見慣大場面

福祿壽有kelly

仲有 Nicole

好仙

唔記得睇

今晚 9:30 到 11:00 都有 Kelly

睇緊3日2夜
突然覺得Kelly好高

條友知唔知絕筆係咩意思架

大佬，唔好咁痴線啦

屌 笑左笑撚埋右

kelly 係 big big channel d counter 出現緊

追星啫, 唔駛玩命

judy 太矮

成班同學行緊, 有 nicole suki

咩料

kelly nicole 佢地會做 opening

Kelly 話 "依家參與梗 think big 同安樂蝸嘅製作"

今晚有suki ？

似係,
成班訓練班係度

頭先問佢係咪 拍 think big
佢咁樣答

擺得係呢兩個節目短期內都唔會有劇搵佢地咩重飛
不過我估kelly有例外

叫佢收皮啦唔該 成個痴漢咁成日去三色台門口等 都唔知佢以為自己係乜水 direct人煩住曬仲要人覆

Nicole好靚

mandy好肥

tiffany 都有做過安樂蝸, 入劇組咪唔做囉..

安樂蝸好D,但think big一至六都有，一星期要錄好多條，邊套劇會為你一個改時間就你

唔做 安樂蝸/think big 呀..

佢做左兩集就無再做過

安樂蝸可以客串性質，除時唔做都得，但think big唔得
換主持起碼一年之後啦

收買細路個心先

女配都拎女主,乜嘢都有可能

係你地覺得唐係女配者，但一開始係宣萱同唐都係女主
前者唔黎咪比唐

絕筆尋晚真係出現咗

聽聞叫到胡同另外幾個藝訓都無出手擒

胡唔係有D所謂fans搵咗佢咩

nk又去玩

邱晴本身就baby fat
不過佢夠高所以又唔會睇落好橫

呢張相睇落竟然有D似Nicole Kam

佢呢半年係咪0收入

點解可以不斷去旅行

屋企有錢咪得囉

似條毛

唔知佢個目標進行成點

咁佢屋企都真係幾有錢之餘，仲好錫佢
正常大部分老豆老母唔會咁俾個仔女唔使開工仲三兩個月出一次香港

等極都冇消息

其實我都唔係好知佢想點
見你地咁講如果仲係咁樣不如都係做教畜算啦

西到

太過唔醒目
人哋訪問緊, 佢食晒個中間位,
重要轉過嚟定咗望著鏡頭

Newpo

好靚呀

呢個髮型真係唔錯

2017香港小姐7: 瘋狂客串

最大分別：邱晴係靚女，呢位先生係四眼毒撚